愛自由 原是借口 是我膽量不夠

你係Child登唱鳩登歌係咩意思呢？

好想知佢究竟對我有冇意思